{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2588528?place[place_type]=GID&place[gid]=2588528&place[latitude]=36.2406538335&place[longitude]=126.5372094037&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무창포 매직오션펜션"
    },
    "text": "マジックオーシャンカウンターと売店を運営しています。 セミナー室と卓球台もあります。 注意事項としては、基準人数以外の人数を超える場合、追加料金が発生し、予約時には基準人数のみ決済されますので、ご注意ください。 岬をご利用の際にはお膳立てが無料で提供され、曜日に関係なく全客室をご利用いただけます。 また、イベント時にごちそうさまでした。 炭火を利用する場合は、2人から5人までは2万ウォン、6人から10人までは3万ウォンの料金が現場で決済されなければなりません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 幼児の基準は13ヶ月以上で、1人当たり10,000ウォンが追加され、乳幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 ペットは入室できませんし、インターネットは無料で提供しています。 その他の施設には、バーベキュー施設、売店、卓球台、図書、洗濯機、思い出のコーン、子供用温水プール、エアルーレット、ボードゲームがあります。 駐車場は無料で利用でき、現場の状況によって利用できない場合があります。 基準人数に対する料金であり、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットやペットの出入りが可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設には追加利用料金が課されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約が発生したからといってペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "岬はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "マジックオーシャンカウンターと売店、セミナー室、卓球台などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "岬の注意事項はありますか？",
            "answer": "基準人数以外の人数を超える場合は追加料金が発生し、予約時は基準人数のみ決済されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "岬では何時にチェックイン・チェックアウトが行われますか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "幼児の基準は13ヶ月以上で、1人当たり10,000ウォンが追加され、乳幼児の基準人数を超える場合は追加料金が発生します。ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "岬にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設、売店、卓球台、図書、洗濯機、思い出のコーン、子供用温水プール、エアルーレット、ボードゲームがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用できない場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に追加人数は含まれますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金であり、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "岬でペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットやペットの出入りが可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加利用料金がかかることがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約が発生してもペンション側では責任は負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 604
    }
}